727 入元朗 目的反鄉黑 主打和理非

千祈唔好戴Gear 你未入到去 已經俾黑警搜身的入差館
勇武巴絲 抖一個星期先！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推

我唔認同你話唔好帶gear 點都要保護好自己如果鄉黑真係遊行嗰時搞事你呢句說話會令好多人受傷
但係我都認為係主打和理非 一來如果主動開佢哋波之前佢哋嗰隻講法就會成立[因為有人嚟搗亂所以佢哋要守護家園]呢個亦係朱海迪嘅講法 第二係嗰啲老黑真係冇底線加上警黑合作好大機會佢哋會放返出嚟 同埋真係要打個方便人哋黑社會又有刀手 打唔過